%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\section{Possibili applicazioni del filtro di Kalman per l'audio}
%\begin{adjustwidth}{.19\textwidth}{0mm}

~\vfill


%listone
\begin{itemize}
\item{Speech enhancement (elaborazione del parlato)}
\item{Pitch tracking}
\item{Upsampling}
\item{Localizzazione delle sorgenti sonore}
\item{Acoustic echo cancellation (cancellazione dell'eco)}
\item{Dereverberation (cancellazione del riverbero)}
\item{Riduzione del rumore}
\item{Riduzione del rumore adattiva}
\item{Ricostruzione dei segnali audio}
\item{Restaurazione dei segnali audio}
\end{itemize}

\newpage